
                      Esta es una pequena pelicula francesa que no le pide nada a nadie , no hace ruido, y que sin embargo le revuelve por su sinceridad y su exactitud de interpretacion. Un poco de felicidad de quien no se esperaba nada. A destacar una musica magnifica.
        
            